[新圖] GFRIEND 銀河

林滋滋咁，一定好好渣

銀河超撚正囉

第4張圖後面條女對腳

淫婦

長腿囉，sowon條腿都正，修長

iu接班人

iu係唔同級數架

淫撚到！

重未超越到, 有少少缺點, 雖然已經好頂級

只能說，iu淡妝完勝銀河，
銀河係化濃妝先靚

重以前講梗腳

1999

屌好正

短髮先正

好撚正

Lm

乜你唔係只係一心一意睇IU 既咩？

冇得比, 唔同層次, 況且iu唔係用黎睇既

用嚟J

冇你咁低俗